警察應該收時薪 最低工資$37.5

做警察應該係為理想 為香港市民服務
唔應該計教人工 慳番既人工又可以服務番市民

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

應該唔收錢咁樣先係服務市民

跟返公安人工

係囉
明明係公安cosplay香港警察
都無number
就收返大陸工錢

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

做警察人工又高福利又好 變左貪污位 應該跟返香港最低工資比個班愛國愛黨既服務政府同服務國家

原本諗住高薪養廉
點知班友以為自己好勁

就係太好人工同福利搞到變左貪污位
班友又比大陸洗晒腦當自己係解放軍為中共賣命

比中國公安知，佢地人工比香港公安低幾倍，會吾會作反架

咁入去既人質素咪可能仲低？

又或者係勁有理想既人先會入
都係好事